置身禁地裡，

已失去樂趣